邊撚個話熱狗仔隊無做嘢呀屌你老母臭閪

嗱 屌你老母

連誠哥都.....
都話左支持長毛

呢張相值百幾萬

仲唔快啲賣樓課金

做到野又屌
做唔到野又屌

講咁多做乜撚野 皇上要你課金

快課金

請個手足，日日坐係茶記影一張相

屌你老味得一張相跟住作故仔

偵查報導

繼續啦你，醜怪到呢

你話梁國雄入中聯辦就驚奇啫
誠誠入中聯辦好似經期咁啦

有片睇

咁就幾百萬

熱狗收左共產黨錢 完。

屌你老母 蠢撚咁款 收啦

我有記者朋友睇完話真係嚇到鼻哥窿都冇肉呀陰公…

終於感受到本民前青年新政嘅感覺啦？

誠哥唔親共先係新聞

做到過咩野？無成本玩野？
利申：百幾萬一張相唔值